連 登 女 神 陳 妍 希 奶 共 後 極 速 崩 壞 ：(

奶共前：

奶共後：

變撚左容祖兒dancer咁嘅款

還我沈佳宜

台灣果個叫沈佳宜
大陸果個叫陳研希

明白了

不嬲都唔係靚啦

小龍女

其實沈佳宜時期唔係話非常靚
係個角色幫咗佢

佢幾撚時係女神

同佢地上圖公演一樣
所有名聲崩壞到歸零

九把刀指定要搵佢做 嗰陣有柯震東同埋唔知乜水俾佢揀，佢覺得柯有feel啲就揀咗佢 都算有份捧起當時嘅柯

套戲今年十月都成十年啦...
keep到咁 算係咁

嫁大陸仔

港女都好少揀支那仔

其實套野差唔多十件前
佢都就黎40歲

其實佢拍果陣已經唔後生

結完婚生完再復出算係咁

明明係小龍包

係大陸仔都怕咗港女

咪屈連登仔 佢幾時係連登女神
公認女神起碼要係陳法拉、林嘉欣嗰啲級數啦

幾時係連登女神

你係咪零零後

那些年個陣好多人J㗎

唔係
陳法拉同林嘉欣全盛期仲早過陳妍希
你點推斷到我係00後?

個化妝師明顯玩鳩佢

陳妍希明明係人肉刮刮卡吹到變女神

我識佢係因為小學嗰陣玩神魔之塔😹